得番兩日，唔想六月飛霜就即刻廣傳！

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

推

Up

cctv

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

831 cctv

求下你地做野

Push

我地目標係中共 得幾個方法
1. 輸出革命 （難度好高）
2. 要用美國制衡佢 但中國有可能利用返香港 要求中美貿易戰 美國退小小 保香港 （咁要睇美國點諗 人地冇切要幫我地架其實）
3. 中英聯合聲明 （但我覺得英國佬唔會點理 都係睇美國頭）

請緊記 我地目標已經係中共 請不要再圍警處同地鐵站

當日被打致嘔白泡既男仔依家身在何處？

呢條問題係咪真係咁難答？

睇到片段後精神受到困擾得唔得？

推呀!!!!!!!!!!!!!

好想推。。

香港人權監察FB

當晚佢哋嘅觀察員喺太子站入面，快啲入去叫佢哋公開當晚嘅經過！
同埋要叫埋毛姨姨聯絡受害者，告政府搞上庭 迫党鐵交CCTV！

要當時係現場

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

具體要點做？圍站又會比狗攔，同埋好大機會段片得番狗察有，狗鐵被勒令刪除咗

一人一個comment 寫比香港人權監察
叫佢地要求黨鐵交出cctv片段
最重要係廣傳#1呢個消息
希望有當時在場既人 可以挺身而出
因為都係果句好少人上連登

Tui

點解你地唔企出黎！肥媽咆哮啦

哎
831 post全沉

好可惜！好心痛！

泡沫男真係孤兒？！！！

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

Post Twitter 可以post下面條link

咁長

我扮新聞

Pish

求下你地！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

push

中国共匪 違反聲明
香港主權 香港話事
清債未還 非法治港
驅共解殖 主權在民
光復香港 時代革命

Fake System, Fake JD(Joint-Decalartion)
Fake System, TRUE SOVEREIGNTY

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

推呀

831 cctv!!!

831

求下個天聽日落薄

幫推

Last day...

太子恐襲真相！！！！

推
［法律］+［撞鬼］搵到逼黨鐵交cctv方法（二）！請推多幾次此po，5001評+4千幾like評都可以沉，撞鬼！

CCTV

Youtube片:
一方有難 針 八方支援
兄弟爬山 爆 各自努力
光復香港 黨 時代革命
五大訴求 鐵 缺一不可!

pish

😡

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

今晚7點半 太子站

推呀呀呀呀呀

點解就係冇人架

Hong Kong popo is a joke, e y e y yo
Shooting expired tearing gas, china kill you all

Hong Kong Popo is Nazi, e y e y yo
Team up gang members in yuen long, bullets in your eyeball

Carrie Lam, Xi Jinping
Hong Kong Police, China’s army
People will not surrender, we not slaves anymore.

推到傷者家屬見到

手足死得好慘呀

推啊

聽講比狗扭斷頸

有片影住俾警犬打果對情侶呢？
開遮頂住警犬攻擊果班義士呢？
點解消失哂？

可唔可以申請搜查令

推！

推！！！

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！